
На дворе жара, пожары, солнце так не хило жарит.
Закипают тачки в пробках, все куда-то уезжают.
На лужайку к речке, или же поближе к морю.
А мы с пацанами строим планы, свою Summer Story.
Прилипают шортики, прилипают маечки,
Поразделись девочки, заливают мальчики.
А кто уже в очке, весь бухлом напичкан.
Очки, зрачков нет, худой как спичка.
Тачкой, самолетом, или поездом.
Только приедем к морю, ох, пацы я раздам.
По местам, бля, кто покупал билеты?
Плацкарт, верхнее, возле туалета.
Вот это лето, эй, че зачахли?
Проводник, а есть пиво? Нет, только вафли!
А есть печенье? Нет, только вафли!
Тогда дайте воды. Нет, берите вафли!
Ай блин, вот это чудак мудак.
Кому никак Гоа, кому ништяк Судак.
Кабак, рэпак, вот так, расклад серьезный.
Встречай, туристов пансионат «Звездный»!
Ели чурчхелу, прыгали с пирса.
Видели попу, как у Бритни Спирс.
Лето, прекрасная пора. Жара, жара, жара!
Ели чурчхелу, прыгали с пирса.
Видели попу, как у Бритни Спирс.
Лето, прекрасная пора. Жара, жара, жара!
Вот мы приехали ребятки, одна грядка.
Накладка где живем, хорошо, шо не в палатках.
У нас все гладко, неважно где и как.
Главное компания, отборнейших гуляк.
А сколько девочек, да одни ракеты.
Раздеты, доставай монеты, покупай букеты.
Белая юбочка, прозрачная футболка.
Это лето, запомнится на долго.
Я фоткался с обезьяной, геконом, питоном.
Притоном, потом нам вино наливали по тоннам.
Бутонам, новичкам, точно? железобетонно!
Этот трек лета, станет как стиля икона.
Что потом, а? Деньги в ботинок.
Какой-то тут художник срисовал с меня картину.
Я писающий в море, по-моему красиво.
Где мы только не были, где нас только не носило.
Мы били грушу, в рестораны ходили на ужин.
И наши души, даже, космос видели снаружи.
Теперь ну же, на банане покружим.
Когда такая банда, хоть море, хоть лужа.
Ели чурчхелу, прыгали с пирса.
Видели попу, как у Бритни Спирс.
Лето, прекрасная пора. Жара, жара, жара!
Ели чурчхелу, прыгали с пирса.
Видели попу, как у Бритни Спирс.
Лето, прекрасная пора. Жара, жара, жара!
Лежу на спине, все тело печет.
Лежу на боку, все тело печет.
Лежу на животе, все тело печет.
Стою, уже не сплю, бля, все тело печет!
Ели чурчхелу, прыгали с пирса.
Видели попу, как у Бритни Спирс.
Лето, прекрасная пора. Жара, жара, жара!
Ели чурчхелу, прыгали с пирса.
Видели попу, как у Бритни Спирс.
Как у Бритни Спирс, как у Бритни Спирс.
Ели чурчхелу, прыгали с пирса.
